集你老母會

唔集會

1. 會走唔切
2. 抗唔到警暴
3. 打遊擊戰

我講完

推

打遊擊都鬼
你咁想俾人拉隨便你

推
一係遊擊
唔係唔好出去俾人捉
你好緊要

樓豬pt三毛嚟？
平日好似少見你開工

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

咁都3毛？

冇咩分別咁囉